成場波，秀才遇着兵有理說不清，高普為人太正氣，明刀明槍蝕曬章

班死痢狗會扮睇唔到

個個都正氣又好波
你講個d個別例子黎 唔算
訓斥左就ok

勇而不茅

球員踢波壓力大 希望球迷包容

冇乜人做小動作
因為做小動作嗰啲全部都係狗嚟

D gif圖一睇就知就係假嘅

駁唔到 拉

高普為人太正氣
成隊利個個都好正氣好好波
馬體班撚樣唔係踢波

唔過兩頁

唯有靠我地自己推啦

投降啦 唔踢啦
比哂d冠軍正氣利啦
其他球隊自己爭個飛機盃算啦

抵撚死痢狗

標題好正

君子利又被迫害

正氣利

明明係mertens判斷錯誤

D圖明顯係有人移花接木

明眼人一睇就知

沙拿d拳速ok快

張家輝扮既

正氣足球

新潮文

高普為人太正氣，明刀明槍蝕曬章

望番而家成隊利，個個正氣好好波

半日得30個回覆

拉

擺明移花接木

猁壓力大
希望大家包容

好正氣呀

平常心啦

猁真係好肉酸

狂徒制假gif
網上辱利記

話哂都世一左閘
撚尻你過氣球王小花都唔撚得？

正氣猁

yes la

開工大吉，屈得就屈！

喺狗竇話緊公海d 人妒忌佢地

3日先過到2頁

個幾個好明顯係爆閘狗 假痢黎架喇

我係樓主就拎對馬體會果場d gif
明明有咁多
而家拎d過氣既 廢事班利狗又駁嘴

好𨶙肉酸

上場taa惡撚到
比morata撚狗就喺後面推9佢
球證比牌仲要好唔忿氣咁，個樣又要串到仆街
條友應該覺得自己有一個r連好撚威
但比佢推嗰個morata啲r連仲多過佢條傻仔

屈福特肯定都係暗箭難防

利迷形容，利記球員當時以技術和體力方法表達，有人卻如獲至寶，以為是天大醜聞，他形容這種想法是小題大做。

無需要
正氣嘅人就係幾時都係咁正氣

正氣長存

On9猁狗
迷得猁都唔係咩正常人

人地熱情啲姐

睇幾多次都係咁撚好笑

You never walk again

終於串岩字

上年贏左啦，贏得太多比人贏下

前面利記球員好大壓力
希望各位包容

嘻

比下三流踢出局